[致敬]笠會然多日無上線..懷疑被c鳥...

我此生只嫁前線巴(笠b)

勁有趣的小動畫電影 Happiness

琴日咋

依家每晚四點都等唔到佢上線

佢16小時前quote左我留言

佢之後無再上嚟...好心寒...懷疑係黑驚hack佢ac

咪係...大家唔好再自欺欺人

喂原來阿 Nancy McDonie 呢有個家姐喎 (^_^)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
佢唔掛住娛樂台
懷疑被黑警haxk

點解會發生d咁既事 發完夢我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解警犬要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 牙笠做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上前線 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過牙笠既感受 呢2日牙笠係前線都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個巴打而去雞姦定係一個互相傷害既曱甴 牙笠點解成日都要保護我地手足 而我地部分手足就唔識去保護番佢 係要做d牙笠討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 撞撞撞 大佬呀人地連出2日前線唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無 牙笠最憎又一城就係咁解 個個好似見金咁 太子都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用棍扑到佢？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為手足 牙笠呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係牙笠千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

笠b

曾經 念念未忘於四點 響起輕軟的聲線

收到瘋 hack佢個黑驚係某娛樂台會然..

現在已夜深

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

我反而好耐冇見隻blackpink同豬閪丹打手